[阿根廷全國怒爆] 森柏奧利被揭發購買十六強後當晚即回國的機票！

阿根廷將於北京時間今晚十時迎來對撼法國的十六強大戰。藉分組賽最後一場險勝，加上美斯於中場時間罕有地發表講話，阿根廷球隊精神面貌已有所提升，令人感到這頭南美雄鷹終於甦醒了！

可是好境不常，阿根廷當地有旅行社爆料指出，昨天森柏奧利已在他們公司購買了從俄羅斯回程阿根廷的機票，而時間竟然是十六強賽完結後當晚！

這個消息流出後，阿根廷全國上下暴怒，紛紛指責森柏奧利未打已認輸，世界盃駐俄的阿根廷體育記者們連夜於阿根廷國家隊的酒店外，向阿根廷人主帥討個說法。

對於傳媒的質問，對此森柏奧利略帶委屈地回應到：「上場比賽結束後，某名老大哥球員在更衣室對我說：『光頭佬，踢罷十六強比賽後就沒有你的事了，之後我當領隊，給我滾回家吧。』」

「我知道自己在更衣室已沒有權力了，所以選擇離開，祝阿根廷好運。」阿根廷人最後亦不失君子風度地道。

被問道最後有甚麼說話向這位球隊老大哥說，森柏奧利略帶神祕地說：「Nonono(不不不)，你以為我只買了自己的機票嗎？我亦替他買了，更預備Lays薯片，他媽的有話明晚在機上慢慢談吧。」

[Nineup報記者俄羅斯直撃報道]

無睇樓主名

得lays冇可樂
你想渴死球王

NIneup報

Nonono

on9 jai

他媽的有話明晚在機上慢慢談吧

光頭佬切腹都唔掂啦

今次馬馬地，得張圖唔錯

今次有小小悶
唔夠高潮

他媽的

蒙牛

今次泥妖都高質過你

有蒙牛嘛

事實你點樣馬馬地？老作就話可以有趣啫

冇咁好笑

nineup報記者回塘

突破唔到M永遠排在N之前個水準

球王飲蒙牛